港島東區有冇邊間黃既食常餐好食

好撚想食常餐但係又唔想比華星呢d偽中立撚賺到發發聲
咁多位有冇邊間係東區又係黃既茶記食常餐係過得去既介紹下

常餐難食有個譜掛
去燒山間時代啦, 入去前要量體溫, 唔搭枱

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

搵間黃都難

龍門